{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2052995?place[place_type]=GID&place[gid]=2052995&place[latitude]=37.5826261827&place[longitude]=127.4218874862&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산타펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ヤンピョンサンタペンションです。 森がもたらす自然を感じることができる楊平ペンション、サンタペンションです。 ここで日常の中で疲れた体と心の疲れを癒してください！ 宿のご案内をさせていただきます。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の入室は絶対不可であり、その理由により払い戻しはできません。 また、予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあり、この場合には先に決済された予約件に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合、入室が不可となる場合があり、払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。安全と火災予防のため、客室内での直火方式や個人的な炊事道具は許可されません。 ペンション内のWi-Fiが利用でき、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニなどの施設も利用できます。 また、屋外プールがあり、お子様連れの場合は安全装備をご用意いただき、プールの水深が低いので冷たいプールの水にご注意ください。 駐車も可能で、ファミリー渓谷体験や様々な活動が楽しめます。 バスケットボール、卓球は無料で利用可能で、それぞれの客室情報と基準人数をご案内いたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の入室は絶対不可であり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約状況について教えてください。",
            "answer": "予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあり、この場合には先に決済された予約件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超過した場合の対応は？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可となる場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室での火災予防について教えてください。",
            "answer": "安全と火災予防のため、客室内での直火方式や個人的な炊事道具は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ペンション内のWi-Fiが利用でき、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニなどの施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールについて教えてください。",
            "answer": "屋外プールがあり、お子様連れの場合は安全装備をご用意いただき、プールの水深が低いので冷たいプールの水にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車も可能で、ファミリー渓谷体験や様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる娯楽施設は何ですか？",
            "answer": "バスケットボール、卓球は無料で利用可能で、それぞれの客室情報と基準人数をご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 481
    }
}